[塞騎大戰]2017-18 NBA季後賽討論區 (91)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

JR

推呢個？

其實係塞打得柒

Jr

順境王

jr都有 好難輸了

明仔

塞成隊得Tatum有態

Bin我Jr冇好下場

George hill carry

上場0分...

仲差牙笠

差唔多半場先得36分

客場啫 凡事不要太盡

屌 jr防守

都係比人一步過

聰明仔真係好煩

塞射罰球先有40分

騎已贏

今場hill守得好好 celtics起唔到機

JR TT
綠軍下半埸靠你地

沾屎同佢鬥flop啦

今日d三分又猶豫又唔入
掉轉係主場起左手入埋啦

塞冇了
防守，籃板都差，又攻唔入
反而禮炮團交到貨

垃圾聰明咁樣有雞 你唔話黑

冇啦

垃圾時間了

差love未歸位

Love

LOVE 隻閪手

笠

騎防守 係塞客場就啞火 自己無態而已

Ryo蛇

不如幫JC起左機啦
打左咁多場都仲係咁 之後點打

GOOD CALL WO

成隊塞做乜9

你老母塊西就黑

佢隻西手攪過咩西黎

你早抖喇 259

冇湧你唔好衝出黎柒

sor今日蝗狗睇場，撐塞都唔得

塞軍應該冇可能反cup

睇條片話lbj擺哂d力進攻 跟住防守就冇咁好 呢家lue一見lbj攰就擺love同其他人換佢 佢防守積極左 成隊波打好左

你咪撚扮喇

用osman好過啦

應該追到好貼然後再被拉開

Let’s go Celtics

記得PLAYOFF騎防守最好差唔多都係我皇了

你話扮咪扮
以前塞狗區都有入去討論

笑4

頭先佢一冇力 即叫time out 比20秒佢就得

55

塞下半場上力

波台狗最低賤係睇緊波都要批鬥

滴滴仔，因為吾皇生死存亡大戰，所以m到？
下下咁搶口

塞playoff真係唔識打作客

其實就算吾皇爆四十分點都要有最少1至2個人step up得分雙位數先贏到，上兩場jr love hill果啲是但揾一兩個生性少少跟本唔洗搞到2-0 嘅局面

講到你自己冇批鬥人咁

咁多盲反狗 唔搶口點得

批鬥who？

3節猗有名你叫 完場先搶口啦

訓醒點解輸成20分

KD勇都一樣啦

GAME 2 是但一個打得好少少都有得打

in brad we turst

暫時性 倒水騎第三節會柒

[理性討論]曼狗同騎狗有咩分別

點倒20分

唔撐就唔撐 點盲反法

lue 1ring
brad 0ring

可以宣佈第四年騎勇大戰

其實吾皇入到決賽又要比人炒
跟住又要比人抽水

咁事實你係喎

有主場雞都屌喎 仲話合理法 詳情睇返上個Post

green老母就係屌9KD太獨

塞主場會屌打返騎

塞狗同勇狗死返出去啦

食屎啦獌 琴晚睇咗兩個鐘閪波

自己開個猗狗區圍爐啦

一句黑雞 就抹煞晒所有球員嘅努力

今日Hill開波連取9分 又係黑雞黑返黎

主場雞+明星雞喎 又唔屌得？

第三節通常塞柒

呢到係湧區

講番先，伊度係29隊小圈子

反就反 點盲法 講到我屌錯佢咁 定佢入完波我唔讚又唔得

你都開話259專區出去吠喇

原來主場雞係正常唔屌得 對唔住我唔識野

猗對塞都可以提到259
對人不對事

LUE: Our guys have rings

EG以前係舊小圈子POST咁

DISCREADIT我皇防守到

喂大佬，HATER都唔會話熱火時期我皇防守屎啦

mark咗你名

冇人話唔屌得 只係隊隊主場都有 麻煩你下次屌埋其他隊

之後隊隊主場雞你都記得衝入黎屌阿

Love有啦

湧士主場仲撚癲阿

你唔屌湧我就cap你圖屌鳩你

我講緊佢唔係elite level咋wor
仲要指到明係單防唔夠勁 戴埋頭盔話佢協防高汁

Morris

唔係話有少少主場雞係合理咩 屌咩呀?

主場雞呢D野隊隊都有,講尼都曬氣,至少唔係國王對湖人個種程度,其實都算正常。塞軍今日明顯自己手感唔好啦~

歷史上有邊個總冠軍教練廢過Lue

完場

love 睇住黎食

有冇咁易fake 起

百屌塞軍

波台風紀

Love一唔係打mismatch就打都打唔入

5年Defensive first time 都防守唔夠勁

咁你唔好嘈喇

塞打親作客係咪有debuff

但你唔係咁睇架嘛 你之後屌晒咁多場
佢地都會收聲 仲係敬重你添

26分。。。

Jr上場先推9完人
岩岩去扶人

james

JAMES

比人叫開 隨便叫

259神早起身入黎比人屌

而家買我皇贏series有幾多倍？

屌

笑死

要我皇跑入黎扶

上季湧猗game3+4啲雞都唔差

原來波只可以睇一隊

當第三節反而仲拉開比分就知今場騎真係贏硬了

啊啡公開囂張完即刻變袋底泥

咪就係講緊overrated 有幾年都唔值囉

屌屌佢ok？

啲防守真係on9 上曬腦係咪都跳

依到大把人認個場猗士係黑左一場番黎喎 平行時空？

個d直頭叫黑哨

但咁點?

關唔關今場事

baynes

塞打個run追番啲得唔得

無需要了 2:1了 下場先

作客有debuff 不了

冇吹到走步

塞打到PAT屎咁都瀨雞
收皮啦

塞啲板垃圾到

著晒火今場贏硬

百屌塞軍奇蹟逆轉

有冇人知今日kyrie有冇現場睇波？

我皇掉個炮彈出去玩鳩hill

rozier醒神啲ok？

Doc?

防守

仲舉手

fake親都跳

皇連續兩球

騎想倒水？

早抖算啦

睇得出我皇而家係到刷緊highlight
不過變晒TO

打緊啲乜

我皇賣笑

占士今日好多TO

塞追唔到分

今日個個都無手感

吾皇d傳波其實好難接
成粒子彈咁快

依加先2個

就係岩岩2個

Wide open炒撚晒

領先咁多 唔倒d點得呀

贏咪扶
輸咪推

同埋其實冇form

係靠反應同視野突然傳出去

Lbj form 唔曉

我見佢講02湖我咪舉多個例
講得唔好 冇意引戰

未企定就射出去

比我騎然返場得唔得

隊友要好有意識 好專注先得..
但因為傳得快,,所以先難偷

希望 GAME 4 禮炮團繼續做好自己本份,咪鬼衰比人睇

百屌塞軍
第四節前追淨十分

好鬼型佢啲傳波

菜

0分推人，有分扶人

嘩屌

佢無論雞湯定戰術都好過lue啦

Hill熄左火

倒水Mode on

細摩呢球咁都and one唔到

除lbj有三個10+已經穩贏

啲彈地波世界級

倒唔到 騎起晒機

morris

唔關今場事就唔撚提得?
馬刺依家被人玩攝腳咪又係提番十年前保雲攝人腳啲dirty defense 直頭連generation都唔同都要提 你猗係講緊上年咋

倒水開始

K LOVE 真係

James

好撚型

依頭講完又傳一球

GD PASS

塞啲防守做咩柒到咁

睇緊Live 你係到講歷史引戰

咁講
lue未有機會證明自己

阿LUE玩到得返3個TO

Jr只識攞尾彩

都話相信Jr

個西重到

啲飛碟波我諗都係無人傳到佢咁快

咁大隻

我蝗啲彈地傳得幾靚

有2個係我皇叫嘅

冇得怪lue喎

個時佢同WADE D 波真係好好睇

Ben Simmons 我見有機會

塞

大人玩細波

唔篤魚蛋都偷笑

垃圾塞等比人4-2啦

臭G你覺得吾皇似唔似教練

直頭佢認第二無人認第一

100％既波

吾皇連TT 都可以feed到10+
如果俾個A米佢同佢玩pnr pnp 應該好正

好快入垃圾時間 到時呢3個keep到完場

輸夠四1十返去慢慢1執

禮炮團著火 tt唔差
都唔知點先輸

pnr嗰下真係冇野講

Magic Johnson

2哥出黎補飛

唔似

似老闆

我諗你對手無返咁上下大隻，接都接唔實，會食旋飛返出去

Stop禮炮團我皇就輸

塞幾勁都好
冇球星照住作客都係差d

其實籃球fans peace好多

夠膽Po著客場3入主場

JR 有D

JR依下steal

頭寒啦 唔打啦

最好係啦 我唔想打總決了 唔想睇塞俾湧屠殺

塞贏輸都幫班新仔儲經

又鳩吹

foj

個d人臨完場會換衫

有A米同佢玩仲爽

騎狗贏咁多都玩黑哨 柒撚到

chewbacca

can u feel…？

滿犯仲係咁送上罰球線

真心黑黑地cav d雞

LOL

綠色頭髮點算

熄得機了

我可能係唯一一個Game2冇屌過Swish

Chewbacca

主場呀

輸波發爛渣

jr

覺得已經唔係主唔主場level既雞黎

黑撚到呢

盲反狗係咁上下

綠軍打得差都係事實

好多湧狗陰D陰D入黎抽水

Why is it JR foul?

垃圾塞唔想打波就返屋企啦

贏你廿幾分 仲要黑雞

主場黑哨

好難唔屌 佢推鳩Horford個下應該f2+禁賽一場 但銀仔幫拖

塞黑雞

講波佬都笑9個球證

屌老母 jrsmith

一早出咗街無睇到，想問下今場兩邊打成點

成日鳩吹

jr要換啦 上哂腦

一球唔夠就回力標

我指零分 佢茅就係仆街

咁呢個都係 同上兩場d傳導感覺差好遠

Brown 同後生green幾似

機已熄

朕不給的 你不能搶
吾皇連續8年入總決賽

話禁賽係益左騎，點知佢今場爆

JR應聲倒地 邊個最開心

Game2 我都講咗吾皇傷出多 成隊波先散鳩晒

今場主場 大家正常發揮

連續四年騎勇大戰 夠哂話題性

黑雞黑到

騎

希望今年係火箭

想聽邊一隊fans嘅解釋？ 猗就成班打得幾生性同時塞打得柒 塞fans就可以解釋係猗黑哨 呀好似冇塞fans得反皇

果然公係我贏字係你輸

米屈 我愛將Jr Swish

點解？？

有牙

一百年咪塞fan屎囉

不過佢燈je

JR 正一打把仔, 入果兩三球就拎波自己打iso, 好心你就比返LBJ 啦, 你上兩場都係柒架咋

要兩隊正常態先比較到 塞好明顯今日不在狀態

只有湧狗同反蝗fans，邊有塞狗會入嚟

如果係火箭就冇左傳奇性

最勁嗰兩隊又要喺西岸西淨一隊

主場雞同黑雞條線由迪基亞定架 點到你質疑

西岸打緊nba final嫁啦

熄機算 菜今場好撚廢

JB 準備

屌奶星挑戰台主

已經慣左 年年都有d登比人西個隊唔抵

收皮啦 話黑雞就入鳩塞迷到 on99

UP乜撚野

其實輸就係輸好難賴咩常唔常態
除非好似zaza zip鳩可愛咁

啡做乜鳩

最多咪比風紀罰企

我最後咪話佢地係反皇

傻撚左咁樣foul ？

啡色人今場on99

brown今日搞咩

燈到入3分

屌你數字人果場 塞迷咪做同一樣嘢囉

西岸邊隊贏都基本上champ梗

你湧宇宙級豪華組隊已經夠晒傳奇啦

你鐘意喇 發爛炸

肉酸

黑雞邊個講

台主又贏

入一球 又on9 foul人比人射罰球

259又柒

台主今日的確贏喎

你就湧狗

收視保到
銀仔已贏

又259死怨婦

黑哨

Apologise 無睇曬

輸緊24分咪撚後手啦屌

啡 係咁入

收皮啦怨婦

贏緊廿幾度 唔同你嘈了

brown

紅色衫條女條裙 短到呢

你話發爛渣咪發爛渣 見親邊個話黑哨就屌番佢主場雞隊隊都有 你最唔肉酸

湧狗今個POST柒左幾多鑊

牙啡五犯先上力

ryo蛇原來好呢味

湧狗你就認啦，on99 咁諗唔到你仲會係邊隊fans

係咪你咒OLa斷腳？ 唔係好記得

講事實喎清 湧三分戰勝黑哨咪抵比人吹捧囉

啊嬸你都性趣

呢度係湧士專區俾下少少專重好唔好

湖人fans

大過40唔叫女人啦

講比大家知

湖湧一家

你搵最小氣個個幫你起番個條友出黎啦

想睇勇打騎有咩問題？ 想睇我皇今年報仇唔得架

吾巧甘，湧個水平比湖而加超太多

mark低晒啦

做乜又大戰

成隊得brown 敢打但係第一節on99 2犯
之後第三節一開有2犯幫隊友執屎
再黎多球自己on9
基本上佢有foul trouble就可以宣佈輸波

問下je 又抽埋臭雞水

再嘈ryo蛇因住放教畜咬你

老實講邊隊主場雞我都大力屌 唔明點解一句主場雞就要topic end

關我咩事

皇有得休息

反皇仲多過騎狗

聽日仲癲牙

自己打得差 最重要一點係騎正選全部得分雙位數 好難唔輸

睇企鵝直播啲評論慘到

塞軍

因為得佢記得係邊個
但個個好似係占迷黎

明天 湧2:1箭 唔洗睇都知

老實講好期待你屌其他隊 >3<

點組法

屌左成季 係咪我太邊緣

係 我會密切注意⚠️

真係有屌嘅話真英雄正義人士

kk

聽日 湧箭呢到仲撚癲牙

我聽日唔搶口了 比人圍屌都似

同埋唔介意你搵番邊個位係特別黑 再者JR都有下比人屈左foul 還債？

哇KK 2粒3

溝女洞西法丫嘛

溝女洞西法
好似係

KK癲撚到

下下空一個

防守柒到

唔使睇了

好撚好j啊

KK

仲唔收吾皇 休息下？😞😞

騎咁落去真係損人不利己...

Osman快出來啦

已經玩到自己key 自己射

kk hot能到...不過唔計

我皇!!!!!!!!!!!!!!!

主場雞點會吹依d moving screen

炒9佢地岩啦,等佢心態崩潰

牙Fred都有

已經贏收吾皇啦

贏緊30分做下樣

岩牙 反皇又贏

唔好再打啦 再打落去會死嫁

JVG：望大電視要俾t foul

jeff 講如果佢係球證的話
見到有人被人吹完之後睇大mon
佢會吹T foul

其實我係針對吾皇d體毛明星雞姐
你要例子既好似係q1定q2
上籃比人掂膊頭炒粉落地鳩叫然後球證判得益
然後下個possession有foul又比球證當block
難得仲有人話係掂波先

我皇要將死嘅印象印係班新仔到

btw我皇刷數據唔落場je

第一場拉低哂d stats

估湧贏定輸好易 估計湧會4:2 食曬4場主場門票收入 幫聯盟搵錢

係垃圾時間吹返平衡雞唔洗反皇都識講啦

tatum

仲有冇人話吾皇駕崩

Fred

明白了

個能個都有=下場全部死火

掂膊頭影響左上籃都唔吹得 師兄扮客觀扮得唔夠逼真喎

聽到我都笑左出黎

牙fred都有

領先30分好心james抖下啦

fred射下外圍好過鳩鏟

有塞迷我敬重嘅
Brad Steve

KK Hot 到

我愛bos

jc真係

波都手真係唔會考慮傳返出黎

又吹平衡雞

牙fred每次拎波後有冇傳過波

收jr love都唔收吾皇

呢頭講完又鳩鏟入去

LeMovin

贏夠三十分咪扮下嘢囉…
不嬲最重要嗰時都係占狗拎著數

痴撚線kk

嬴咁多都唔收吾皇 搞乜

咁都moving ？

湖人孖寶好野黎架

對塞呢隊野一定炒到有咁盡得咁盡

似係自己要求
吾皇係辛苦命

仲咁搶口

KK射撚曬

av話過依個係佢嘅打波方式 拎黎搶分 但好似打左咁多場都冇搶過分

kk唔識炒

你自己睇番個球啦 掂完佢都未起跳上球波 呢d你打街場都唔好意思嗌foul啦

ps希望你有出過街打籃球

主力黎 你唔好搞佢地

吾皇打得差或好都決定唔到勝利

睇佢兩個頭

首輪game 5 block之前個球出界 = ?

多謝

Korver

呢樣真 上兩場都係贏信心 鬥志

JR一入兩個三分就帶領猗贏，carry jim9

佢比心機係kk都學野啦

都幾佩服你
咁都仲有得反

領先咁多分猗仲出lbj正仆街

nba比你吹到等於街場 我就真係冇打過街場有埋球證咁勁

點解牙fred一拎波啲節奏即刻咁怪

佢入親都士氣3分

Ryo蛇呀嬸都岩

仲要8點尷尬時間

甘刀有得抽

屌

好撚心炒咁多就出下osman zizic個d啦

佢好獨食

Jr入波 成隊波士氣唔同晒

個球jvg mark jackson都講左係contact clear foul
你就講到打街場都唔好意思嗌foul

都係既你街波水準 點會明白nba standard 既

因為個波唔會再傳返出黎

Lbj仲出緊 cls

之後咪goal tending唔計

班禮炮團真係叻打順境波多啲

後追力太強

dlo 垃圾

講緊個下體毛到完全無影響 連自己都唔好意思嗌foul呀 你又扯去邊

同我反應一樣

上面條友戇鳩姐

終於出柯屎文

詹屎仲未著soldier

牙fred上籃手軟

咁明顯嘅出界睇唔到

反而講返球嘈左成日嘅goaltending?

nba有幾多layup係0 contact 又有幾多有吹
咪就係屌緊佢明星雞囉 明唔明呀

Fred一落場就attack mode

其實佢可塑性好高，又搏，應該練下佢

佢做乜鳩

牙fred成隻牛咁

下年 等吾皇走 大把機會

叫即食隊練兵？

希望下一年有大進出

你最專業

3.0

佢好野在我皇係場都唔傳

Lue真係on9 出hood都唔出佢

好廢 學咩人剷 foul都博唔到

cls 咁都好意思話冇影響 反而想知你好唔好意思係到jer依球 都係個句 想反咪反 我地班猗狗最多笑下你反皇姐 只少唔會好似依加咁柒 連講波佬話係foul都仲死話唔係foul

hood出嚟搞氣氛

向前輩學習緊

想做榮叔2.0

專業先屌得
即係旁述講咩就要跟？

Trade me

係

唔好再提呀榮啦好嗎 我想喊

nance

但連rozier 都不如

Osman playmaking仲勁過jc

今場唔用hood即炒人

打和就打和啦

咁講地表最強短人

李sir

牙榮第一場睇到騎打成甘 我見佢搖晒頭

我知佢於心有愧

連osman剷籃都勁過JC

根本柯屎文投切傳都有

lue隻衰狗
變陣能力仲差過摩狗

「不嬲最重要嗰時都係占狗拎著數」

又係你自己講

講波佬=真理 唔怪得之你地跟晒風撐吾皇

唔入都唔係問題咁仲有咩有問題
好豁達

搭嗲都要講句
其實好難去量化個contact對上籃有無影響嫁麻 咁球例係起左步有contact係計foul 咁個球都真係foul丫 反而真係街場唔會咁嗌係因為肉酸 但係nba講緊咁大比賽 如果d球證係咁double standard就真係唔得

冇 連mark jackson依d真係專業講波佬 收人工講波+ 前教練話係foul都唔夠權威 真係應該送機票比你去現場講埋一份

柯屎文>fred

專業過mark Jackson

咁之後咪goal tending

連登仔講波唔洗你教！

吾皇明星雞都比人屌左咁多年 你要例子我比你 你就話我jer呢球 係咪要我list晒career每球出黎先唔算jer

fred做乜鳩?

>hood >jr

我要跟風 唔好去撐湧？屌你都on9冇腦

第一 睇完真係有contact 覺得吹foul好正常
第二 專業既球評都係咁講 所以更加覺得冇問題

相信如果依球波放係吾皇以外球員到你就唔會出聲

呀Fred上腦得好緊要
嬴30分比佢咁打無所謂
嬴10分比佢咁打就含得撚

跟第一人揾食g本

屌你 米搞我Jr

所以我咪講埋下個possession個球double standard囉 自己碌上去睇啦

完全無戰術概念

259 world no.1

幫你燈

咁騎係需要有人逆下吾皇意架

Jr > lebron

光哂

如果係「不嬲最重要嗰時都係占狗拎著數」

一早球出界比返騎，都冇後面依球啦李sir

吾皇今年underdog 殘陣 仲柒話騎士1.0都叫跟風

因為無人覺得佢入，咁個反差太大令你有士氣波既錯覺

其實我冇心抽av

2.0出晒名無雞

係要練下佢喇 佢分分鐘係 X factor

睇下jr 邊個先

可能係奧尼爾。佢個仔

Jr>lbj

其實我都冇心抽av

Osman同Zizic唔明點解唔出多d
Calderon就話怕佢守唔住班後生仔啫

個時湖通常都係贏30/輸30
所以點打都冇所謂

湖trade得好啦
條友20年先完約

屌原來jc出手數追緊我皇同love

例子完未？真係好煩
吾皇成日俾人打交咁打夠無foul
你又唔講？ 又要例子？上youtube自己搵啦
成個怨婦咁講幾次

我又唔介意佢去list哂出黎 佢鍾意曬時間 我又唔mind

點解迷湖既手腳思維比一般人都跳脫

根本係湖人點打都冇所謂

屌 JR
15-17 playoff 食撚哂屎
loo淨係記住16 game 7 幾球救命三分

單打還單打
佢啲節奏好突兀

蔣絲

迷湖值得尊重

Zizic太慢 守pnr 會死
Osman要出多d dnp fred

15 冇佢 冇champ

15 wo

無佢 勇士無champ

個兩球第三節嘅三分先追平勇
唔係就被打個run

無佢咁廢 勇士無champ

2.0都叫明星雞?

個位師兄真sick ball

你好

屌係喎 15係吾皇第一年回家個年

學Ching 話 佢d士氣波嚟

playoff好睇經驗
加上lue哥思想咁守舊

根本球咕係冇爭議既普通反規
因為個個係吾皇 條友先出黎嘈
換轉係塞軍 / 其他球員 根本佢就唔會出聲

死撚咗佢 fred

平行時空

你有冇打過街場呀？ 你好唔好意思jer住曬？

蝗笑了

佢自己就係標準，街場唔好意思叫foul就唔係foul
街場>>>>>nba

東岸係咪自吾皇去火之後年年finals都有吾皇既身影？

有兩個jc喎

佢係咁叻list得哂先算啦

hood之前唔肯出垃圾時間？
以後都唔洗出

2.0 出名要打頭攬頸先有foul

jc真係..............

jc真係好撚癲

岩啦

Clarkson返屋企打2K啦屌

牙Fred 11射9分
KK 5射14分

牙fred你慳番d力啦

柯屎文

2k都唔好用

Trade走左打得越廢越好啦
證明trade得冇錯

屌佢 射11中3

見到粒波係佢手都笑定先

2k幾好用喎我覺 夠快

打開有專業球證既街場比賽

比面我，唔好嗌交OK?

brad stevens吹大左

咁球證睇睇到明顯出界，又怕做得太假，點知原來真係睇錯。再者，一球半球點都有，但你計返成個生涯，呢句說話係誇大咗小小，但點都係占狗成日有得益，你話呢球佢冇得益，但之後game 7已經保返晒比佢。

牙Fred 真係

1 一場波有幾多球係0 contact？佢個球已經係最體毛個種 所以話佢明星雞（明星雞唔係講緊無foul變有 係講緊人人都應該有既foul得佢有）

2 佢話有contact=有foul 呢個concept無問題 因為佢淨係講緊呢球 但總括所有有contact既play 有更多比呢球更值得吹既咁解

呢球放其他明星（259 curry wade之類）我全部都會屌 亦屌過

每吓出手選擇都係紅色

甘IT呢

yes

正式宣布
Cavs in6!

熄咗
發生咩事？

有0分jr 點撚樣贏

#firebradstevens

唔想塞輸得咁難睇 今日一上力就大炒

有少少驚岩岩佢完場都要起手

吾皇傷牙都話

Coach James

街場>>>>>nba 大家拎返本街場規則先傾波，ok？

kk 5中5 4球3分

一樣廢不過it到期
Jc仲要頂多兩年

Jr 應該打後備啦

出奧士文仲開心

阿榮走左

吾皇照入finals

做乜撚野握手
都未完series

唔傷嘅話可以見證50+三雙但輸波

loo唔開心喎

It不甘做role player都已經夠死

吾皇唔傷根本冇人阻到佢入總決

心態上完撚左啦

本身5球
有球吹左唔計

咁資訊科技係好球員可惜矮左啲

又話Jc約好抵又勁既

肯定係特登輸兩場裝Stevens隻老狐狸啦

吾皇傷都係傷半場，一樣阻唔到

睇下下年收咩約就知自己其實咩斤兩

屌垃圾吾皇 連Check ball都唔識
今場成場未見過班垃圾check ball
少少基本野都唔識 街場都不如

冇左少帥
他甚麼都不是

唉，衰lance球illegal pick
唔係就6中6

下到贏到先算 垃圾吾皇

睇下rozier都可以打成咁
IT算d咩

抵既咪1再續羅

no check 4eva左啦

用「街場自己唔好意思嗌foul」去形容個犯規太體毛 都可以輪流jer到咁 吾皇贏波日真係搶口唔洗睇內容

希望g4有啦
咁就有g5天王山睇

你都識講人人都應該有嘅foul 佢有 但點解唔吹得呢 都係個句啦 係foul嫁啦依一球 番去list哂佢career d 片啦bb

東岸，球證保送，加死好命。
rose，斷腳，收山。
Pg斷腳，大不如前。
宜家終於有隊勁，兩個主力收皮。
（冇話佢廢）

有無人同意osman好靚仔

老實講場場都咁重要

少帥：我就黎搵夫子打pg都入到東冠

起馬都要有第一球check ball 先出到句 no check 4eva
NBA班垃圾基本規矩都唔識 學人打波

由頭到尾無講過唔吹得/吹錯 講佢明星雞咋嗎

夫子甘高大打中鋒咖

今場真係超hot hand

二哥講野中肯

系 占士唔斷腳係死好命
希望佢唔好咁好命啦 快d斷

際遇既野無得講架喎

勇1士夠傷左主力居里啦

對手咪又係豬

屌你 都話街場係咪等於nba姐 唔好咁煩死要jer落街場好唔好意思話foul啦 我係想贏 我街場大叫foul都冇問題啦 你唔撚係foul9我呀？

夫子打小前鋒架

廢Q事 同你地嘈

一勝已袋 又要買M記加大慶祝

柒夠未啊，仲係度死兜

反LBJ都有分高質反同低質反，兩類人唔同架傻閪

希望有得睇game7

Foj 太恐怖
專登輸兩場等少帥以為猗會輸

以下開放討論係咪犯規

今場第一節hill上身打亂左塞，同騎防守今場係好

問銀仔

占士咁大隻做咩要斷腳

撞埋一齊係斷都係對面啲香雞腳啦1

吾皇最多壞冷氣抽筋架咋

好日唔慶
食屎黎慶

咪話比你知街場兩個字係比喻黎 費事你地圍住呢個字高潮足幾頁咁肉酸

你明明話唔影響上籃話黑哨喎 依加又話吹得 冇吹錯 咁如果吹得 又明咩星雞呀大佬

係犯嘅
有人手多打到膊

吾皇6場都搞得掂

Cavs in 6
不用game7

唔係
Playoff standard更加唔係

似打中肩頭

都話架啦

今日我去左買美心

腸仔太陽蛋雪菜米加個腿通

下次試肉丁米

我都話夠打架

肩系膊頭

無人唸過，因為LBJ係東岸
其他人先避哂去西岸.......

吾系甘牙

真係好撚憎占狗同球證r犯規嗰啲動作同表情。

尖士過早1放大絕犯規

有d吹搶板loose ball foul，街場十次有9次都唔嗌tim，咁就係太體毛？你用咩標準去睇foul唔foul？

咦，呢個咪著名反占既衰狗？

打撚到D東岸球星去西岸，你就話東岸冇人，LBJ可以閘住唔比人地去西岸？

睇到得啖笑

球證呢Part仲好笑，259果D畫圓draw foul果D叫球證幫手就差唔多

個sick波街場霸王去左邊 係呀我係幾高潮佢柒到要用街場黎比喻

係打中左博頭

嗰個係占士就係

其實team leborn依然係比celtics高一班
本身第二場攞左啦

正常要吹

你有冇腦？西岸啲隊仲勁。

上面咪講左咩叫明星雞囉屌

我都好撚憎 成日掛住嘈 唔回防

敗家已經唔係今季第一次見

唔吹都到皇迷嘈黑哨囉

登子呢

邊度有打到啲人過晒西岸？不嬲東岸都係廢。

唔吹你係人情，吹你就道理。

好似係咁

我屌你老尾

吾皇東方不敗
去到西岸會點

咁二姑都一撚樣

西方失敗

咪柒啦

依樣真

保羅左治

路斯

放下心頭大石

贏三十分

我寧願你jer 球證唔同你打街場個standard 一樣都好過jer9吾皇依下明星雞

一場炸

有球自己key出嚟諗緊其實佢可唔可以自己key住射

啱啱起身，瞓咗冇睇，想知占迷惡成點

屌咁都話明星雞
侵犯球員圓柱體 仲要底個位唔係packed睇得咁清楚

iggy點同占狗呢啲一線球星比？一線球星係咪應該要做好榜樣？

我幾時夠你柒

呢場拎唔到 我哭泣緊喇

睇返KD,Curry,CP3...全部都係咁

有時都幾佩服nba d球員幾有鬥心
明明東岸可以訓入決賽都要去成班宇宙隊既西岸挑戰自己
唔似得某第一人死都留係東岸
學毓民話齋 訓係度都贏

社會責任？

嘩 雙重標準
好榜樣都講得出 笑到肚痛

係咪呢球

再開放討論

55波
可以唔吹
呢個角度係打到波先

覆左你幾次唔關街場事 係你無野好講次次拎番街場黎講咁柒

條撚屌永遠都係選擇性失明，連AD都有呢D投訴啦，凈係針對一個人

反占反到咁低質好心就食屎啦

要反，你話佢走步，轉隊，大把野講，係要捉住D低質point喺度吠

我寫關於celebrities嘅essay成日都拎nba d人做善事捐錢做例子

師承拜仁，唔鑄下鐵，點對得住師父

所以輸畀條靚妹咪收山囉

保羅左治撚係？睇埋佢跟住轉會去邊先。我退一億步當你係，組隊打人單核好威威咩

路斯傷到咁有人要邊度都去。

（咁都係數到一兩個咋）

好似掂到手指尾，街場可以嗌foul，一定係黑哨

吾皇有樣野唔好既係
有時投訴完唔回防
依樣真係要俾膠佢

你係咪講緊08波士頓組隊打人單核好威

街場有嗌foul就係foul(好似係)

整個list
騎士怎樣才算贏波算啦

原來連頭都冇打到 反皇班街場霸王係咪隊住草睇波睇到有幻覺

我打街唔出血都唔叫foul

（比喻）

依球真係clean
不過第二球有少少爭議

笑撚左

騎狗好波

好彩nba無靚妹

咁佢要做偉大籃球員吖麻

占嬴=東岸太廢 / 黑哨

得班未夠班既0靚仔同個少帥

估唔到李sir深明大義 反08波士頓 為我地湖迷出返啖氣

李sir: 組團打人單核好威威咩?

街場唔算犯規

吾皇生命籃球 請珍惜

下
講社會責任
LeBron James全美國公認遠勝MJ啦喎
仲想佢點？

吾皇贏波日太多小學雞jer住d無謂位拗 唔知拗乜鳩 正常討論唔到 我敗走番出去做野先

咪撚jer住李蛇啦

佢跳撚到咁高咩 平時拎住個波係場邊追波打先唔好意思講打緊波班友foul

街場叫foul左就係foul

有圖啦wo

我講緊＂占士打到啲人過晒西岸＂呢個戇鳩point

唔好走住 幾時list番哂佢career d黑哨片？ 比個期我都好 知你叻 番工都冇忘記到打卡反皇

你自己睇佢地講街場講左幾多頁

btw第二球block我就覺得要call啦

未有第個角度

但應該要call foul

刑寶好雷 濕哂

不嬲都好認真同你討論 係你無啦啦拎街場黎做point...

唉得啦得啦係我柒啦 sorry啦 下次唔講街場啦 得未

迷詹反詹不如知詹

一早認柒 jer第二球block咪算囉 個下就真係有討論價值啦 聽日再打卡屌湧士/箭黑哨啦

有啲核突

都係個句 第一球球例上有foul 但呢個規則程度好多時都無吹 吾皇唔入再投訴然後先響雞呢個情況太常見所以覺得明星雞

第二球掂波先掹晒手好難無foul

okok👌🏻

抵啦 數字人fans特別柒

又bin

唔係咩明星雞 第一球呢d多數入就唔吹 唔入先會吹返轉頭
呢d late call就不嬲屌開既
但唔係屌佢唔係foul

算啦
佢地先係球證

要割席了

咁快又吹大左拿

湖fans 正常

比面我大家都係數字人手腳，唔好嗌交OK?

無撚講過唔是foul

屌你牙

刀茅人推post 快要退群了

你覺得唔吹都得
咁你唔係當佢唔係foul係咩
即係你覺得係foul但唔應該吹既話
咁你係鍾意睇黑哨呀

刑天平時陰d陰d周圍串人
而家就做和事佬

大小家嫂

佢依加都係串緊人

中間個件有冇米5

佢係對人唔對事

我皇都係贏返一場咋，某位狗鼻迷已經發癲啦

高過你

係咪小白黎

左右兩個1.8m
中間頂盡1.6m

sor 我一定高過佢
我151

琴日俾AV鬧完決定重新做人

在分區決賽0-2落後，對很多球隊來說已經算是「喪鐘」了，但對詹皇來說，這並不是末世。事實上，他的球隊在東區季後賽（任何一輪）0-2之後的G3和G4，從來都沒輸過，算上今天戰績已經達到7勝0負。他從來沒感受過在東區前三輪0-3落後是什麼感受。

原來碧基同家嫂差唔多高

琴日AV鬧得我好岩

決定傾波唔抽水一日咁多

據《DIME雜誌》報導，在轟轟烈烈的西區決賽的廝殺當中，火箭在第二戰的較量中以127-105擊敗勇士，將總比分扳成1-1平。接下來的第三場比賽將在勇士的主場進行，為此勇士核心格林就表示：已經讓了火箭一場，現在是改我們鎖定系列賽的時候了，言語中透漏著非常強大的自信。

雖然第二場比賽勇士大比分落敗，而且球隊除了杜蘭特拿下38分外，其他球員的狀態都不怎麼樣，而反觀火箭隊則打出了他們無解的進攻，特別是Tucker與戈登打出了極佳的表現，他們倆人就砍下了49分，尤其是外線的3分讓勇士徹底崩盤。為此格林表示下一場的勇士一定要打起精神來面對火箭的挑釁，他們的角色球員發揮的非常好，所以我們自身也應該打出自己的進攻與防守。但是格林同時也表示自己對於球隊還是很自信的，輸掉第二場並沒有讓勇士自亂陣腳。

“我們一輪系列賽都會讓對手一場比賽，如今我們已經讓過一場了。現在，是時候鎖定系列賽了。”格林說道。事實上勇士在本賽季的季後賽里，並沒有展示絕對的統制力，他們在第一輪面對馬刺，第二輪面對醍醐都輸了一場，這表名勇士實際上在每輪系列賽里確實有點鬆懈的狀態。如果說此前2輪系列賽的對手都相對比較弱的話，那麼火箭這只球隊的實力就非常強勁了，畢竟這是一隻例行賽65勝，聯盟第一的球隊，所以勇士切記不能掉以輕心，否則極有可能陰溝里翻船。

至於追夢的自信是好事，而且勇士好像在媒體面前的說的話，都兌現了，但是以目前來看，火箭在贏下g2之後士氣大振，格林現在說這樣的話，真不知道是給自己打氣加油呢？還是可能給火箭球員知恥而後辱的自尊心大爆發呢？無輪怎麼樣格林現在的目標還是先帶領球隊取得g3的勝利再說吧，讓勇士處於一個相對畢竟好的處境，如果g3火箭贏下勇士，那麼勇士反而會陷入很大的被動，而格林則只會啪啪啪打自己的臉。

對於格林的言論，很大火箭球迷包括勇士自己的球迷都覺得有點過了，他們都表示火勇大戰就是“總冠軍賽”，格林如此言論，希望火箭一定要振作起來，一定要讓系列賽變得不一樣。不知道各位球迷你們怎麼看呢？

事實姐

佢哋話占士打到斷腳pg收皮好撚勁吖麻，屌組隊打贏斷腳單核都拎嚟j

最近，籃網隊的D'Angelo Russell和爵士隊的Donovan Mitchell一起帶著女友外出度假，他們還借到一架私人飛機，準備來一次長途大旅行。

who

我咪話呢d波一場波都幾十次 好多都無吹 而吾皇是唔入再投訴 然後吹番比佢 所以覺得肉酸

有冇偷拍流出?

NBA Post之福

系 以後廿九隊只可以喺贏勇士既時候J

威脅生命的野獸

蔣絲係nba po吉祥物

08波士頓J到今日添啦
屌 組隊拎一冠都拎黎打J

Russell又做隨隊記者

祝賀台主贏波

希望火箭偷到場客

小白成個傻閪咁

偷2場

你咪又係湖

好
主場晉級

福利

= =我同你一齊去JOIN佢地6P好無

究竟dlo會唔會練波
佢放暑假係真係放暑假

呢到係jim9區

吾系
一match day就大量00後球迷進場-.-

話左唔想同你棍撞棍牙= =

= =都話我系女

你係小妹點會有棍

以往每到季後賽的時候，詹皇都會徹底中斷對社交網路的使用，以示自己完全專注於比賽的決心。

但在今年，詹皇的Instagram仍在季後賽期間更新內容。不過，他發的內容，跟自己是完全無關的，而是分享了許多青少年的勵志故事。

比如杜列特氏神經綜合徵的青少年分享自己如何對抗校園霸凌；八年級學生如何深入研究當地蜜蜂的生態體系，發現蜜蜂大量死亡的現象，讓相關部門及時採取行動等等。

詹皇也表示：“在這個世界上有太多勵志故事，我希望能給他們提供一個講述的平台，傳播這些正能量。他們會講述自己如何帶著熱情為社會做貢獻，堅持自己的夢想，一次次突破自己都有怎樣的意義。”

自從季後賽開始以來，詹皇的社交網路已經發佈了14則這樣的故事，他在Instagram上有3700多萬粉絲，受眾基礎還是很龐大的。詹皇也等於用自己的平台做了一次慈善。他也說，他的慈善基金會收到了非常多故事投稿，“這些故事都非常勵志，我們只是選擇了講述比較整體、情感比較真實的來發表。”

小淫穴

呢D系咪"社會責任" = =

蝗喺依方面真係冇得反

背叛過一次
而家係還番俾cavs

有牙

有人話係做show話佢好假，立心不良

慈善球皇

諗起之前有人講過
AI對班兄弟係直接比錢佢地玩
我皇係幫兄弟安排工作(例如做經理人)，比佢地有機會發揮
落左場 我皇又係咩都安排好哂

智撚障，九唔搭八
講緊＂占士打到啲人過晒西岸＂呢個戇鳩point。

所以ai咪破產

why又係我

授人以魚不如授人以漁

你係絲麻

對Jr 同 tt最好

呃蝦條

個破產做樣架啫

但比啲所謂兄弟食左大部份錢又真嘅

Reebok draft 合約個條友有先見之名

等AI 50先比埋個幾千萬佢

兩個都係對兄弟好
只係吾重方法更正確

其實AI係點樣洗曬d錢

黑鬼一向大洗

賭，落club
兄弟走黎等佢養

三核打贏斷腳過氣單核pg，咁啱佢過西岸，就叫係＂占士打到啲星過晒西岸，唔敢過嚟＂

占迷真係好撚識包裝
將件龜縮柒事反過嚟講成係威事
真係球迷界方唐鏡

法國你依期係咁jer住我

淨係依期咩

我留係東岸易贏d 點解要走 定係你冇腦？

型天暗戀人？

系牙

力架D兄弟唔係一兩個 係成村人等你養

邊個我？占士？
冇話一定要佢走嫁不嬲，
只係講佢喺東岸屈，其實成就應該打折，只係講佢淆底擦數據姐。
點知轉個頭啲占迷話佢playoffs好勁, 成日入finals，反對佢哋姐。

明未呀戇鳩冇腦傻仔？

Mj都係係東岸 算唔算拎d冠冇成就

算

黑人真係特別大洗
睇著衫都知

痴線
咁mj就唔應該做籃球之神？要打返折扣
同埋係東岸一樣要同西岸打 關擦數據咩事

同香港人得果萬頭人工 1年去幾次日本 個個月都要食半島一樣

本身預備左用唔到

Btw對比之下d白人球員似慳好多 起碼唔會追求好多唔等洗既野

金牙金鏈

@fu g

我覺得都係睇人
Lbj Kobe 2gu 一諗都諗到三個妥善理財嘅力架

咁實有架

基數咁大

都幾有良心
好似五六年前聽過佢連漢堡包都買唔到

基石似係唔識理財果類

梅媽玩法

牙羅 tt都有d破產相

racism?

咁都唔似！ ？

你自己都智撚障喇

爭咩

樓豬 我對你既就系今日+love既數據

未來是祂們的

等我切左碌棍都可以考慮下你既

dlo 打過playoff未

一齊加盟廣東老虎隊

儘管人已經離開了NBA的舞臺，但Metta World Peace仍然相當活躍，他的中肯又不乏話題性的言論，深得各大媒體喜愛。近日他又發表了自己的「高見」：在Kevin Durant再拿下兩個總冠軍之前，他都不是勇士王朝的一部分。

「我不認為Durant是勇士王朝的一部份，除非他今年或者明年拿下一座冠軍，之後再拿一次冠軍。如果他們取得了三連霸，那真的太神奇了。不過那是一個新的王朝了。」World Peace繼續說道。「他們全隊很多名人堂球員，包括Andre Iguodala也預約了名人堂席次。所以我認為Durant之所以能拿冠軍，是因為勇士（有著Stephen Curry、Klay Thompson和Draymond Green）已經打造了堅實的王朝基礎。」

勇士老闆Joe Lacob最近前往NBA聯合試訓現場，接受採訪時他表示，勇士將會在這屆選秀中重點關注20順位以後的球員，並且他們有意效仿過往再次買一個二輪籤。

「對我們來說，20到40順位或者說20到50順位是需要我們關注的球員，而我們今年拿到了28順位。可能我們會再買一個二輪籤，就像你知道的，我們一直以來都主動去這樣做。」

19年打過啦

下年

Jayson Tatum波士頓塞爾提克年輕球員Tatum是一個勤奮好學的小夥子。最近，Tatum接受採訪時表示，對於傳奇球星Kobe Bryant點評自己的節目，自己已經看了25遍。而對此塞爾提克少帥Stevens則開玩笑地表示：「他必須得小心來自湖人球員的建議。」

咩爭咩？

要不是259

同jlin算唔算東岸最強後場

食屎啦波縮

史上nba最強

Nba最強後場
吊打波叔登登

東岸要打半折呀

吾好再笑 don’t on James. Ok?

聽朝火箭湧士又搶口大戰

希望湧唔好有主場雞 就算真係有 啲正義撚會準時蒲頭喇

唔記得左

Mj去西岸
咪得番三冠

睇親都輸

其實係咪kobe幫對家睇到佢講完嘅球員嘅弱點
第二隊可以針住嚟殺？

我愛吾皇

純粹kobe好燈啫

一開始覺得佢嘅第一身旁述幾正
但同埋評新人就算
以為自己係吾皇再講三講四，以為自己真係over lbj?
Arguably咋

btw個啲分析職業球員都睇到又電台聲懶高深

笑撚死

我有亞氏保加症，你問我答

法師

咪理佢撚狗啦

難分真與假 人面多險詐

好簡單啫 上次撞完頭成個智障咁 亂咁射我都單防喇

Form6

Av依家先上黎

你個牙Fred論比人抽咗幾頁

睇左
咪又係果條友
其他人抽水之餘都會傾下波
我又真係好少見佢傾波

刺撚的日常 抽水Cap圖

刑天對av 好刺激呀

我話過唔抽水架啦淨係傾波

foj我屌你老母

你確定要屌吾皇老母？

開始feel到假膠

同意，條友射波就叻，撚識教人波咩 悶到仆街

你件垃圾都係假膠

屌你地傾波啦咪嘈其他

好惡 我中意呢啲惡惡地嘅男人
今日520 約？

題1外話講下夏天有機會來湖人既球星

保羅左治

表弟

一字微

可愛

大帝尖士

來到三個都贏了

但要處理丹張毒約同唔續盧比斯或交易走1佢

留名睇一個都簽唔到

老底戰士一堆

如果湧繼續4巨頭 我支持潮組大團 支持以上球員去晒潮
目標只有一個 就係唔比25拎咁多冠同FMVP

聽日勇主場，睇好火箭第一節就比人大炒到完場

火箭一定習慣性派膠

咁快開始燈

唔係燈，無堅係會咁

湧士讓7.5分

食女王大球星曾湛元關鍵三罰全炒

助英華奪冠

R jer ?

做乜撚野

正路呀，主場無輸過，仲要本身高半班波

打個靚J先

第一節可以炒20分

咩事

樓豬反擊

呢條木嘴

老約想要ring

問你升唔升

大家都係組團啫

只係勇士自己培育再簽一個

但而家興即食文化
忠誠真係 who fuck care

拿到指環完成任務開心左先

唔好睇小湖人既號召力

同埋出年真係有機會簽三張大約呀

五簽三都好呀

259走在最前

報復型天

唔抽水要傾波

點睇火箭

仲話打緊甲一 三罰炒撚晒

心理質素

唔關忠誠事 係衰投敵同開分身AC 我接受唔到呢兩點

打撚死隻咖哩
搵人挑釁廢鳩
小心zaza出招

名叔呢

kerr話zaza上正選
要出超必了

係咪cow走左迪基條女

算鳩數啦
火災都守唔撚到
最好俾晒名叔單打頭3節打晒D體力

細聲啲啦 係咪想俾人打阿

一拳一件

Sor

有睇開啫

我支持男拔 比求錦秋踢出局緊係要屌下佢

上一場第四節真係無力

唔好跳咁高啦

上zaza 先真正解放curry
curry 唔可以無moving pick

bogut先係wo
73勝 功臣

咪成日拎人個名講埋D廢話啦

聽日見工又沒得睇 屌

岩岩打左比基石 叫左佢step back 唔好跳咁高 但黑氣石電話唔通

u 低啦 成日引咁多火頭

黑氣石專心挑釁廢鳩就岩
學燒鵝RR9咁 引廢鳩出手返拖

琴日定今日

琴日鬧完今日再鬧

雖然刑天出曬名抽水，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

真怨婦

刑天傻撚咗甘

受咗咩打擊？

Zara 夠硬 pick 得都唔差

因為吾皇贏波

廢鳩D pick唔夠硬咩?

等一個pick 唔夠

洗吾洗甘

成個聯盟29隊除咗刺都唔贏得波

因為我想你快撚D收皮姐

冇意思

你神早收咗皮何必周圍屌人

台主都反

[Coach LeBron扳回一場]2017-18 NBA季後賽討論區 (92)

同你比我算和善啦

1001

火箭